Viennetta千層雪糕回歸香港!

好唔好食

根本唔好食
回憶回憶
回憶番個陣都覺得唔好食
食杯Haagen Dazs 好過

雪極都唔會凍
好似食緊蛋糕Cream咁
淋芝芝 唔似雪糕

好難食

牛奶公司=美心不了

無橙味？

明明以前寧願食三色雪糕都唔食依隻垃圾 依家竟然拎番出黎扮上菜

D 雪糕淡到死
以前都係見有特價先食過幾次
而家個撚知回憶
回你老味
出番嘉頓巨星同檸檬茶味就回憶

咁難食 六十幾唔抵囉

呢啲就係謀取暴利囉

遲D過英國慢慢食到夠

綠色薄荷味同Dreyer's果隻薄荷味雪糕一樣味但Dreyer's平D

嘉頓雪條真心正
好想食返